好心你地就認下五毛d user name啦

成班俾五毛撚狗咁

又講屈毛話俾人知自己係五毛狗

好心你呢條賤種就收撚皮啦

到依家仲有人理五毛先好笑

五毛狗好撚麻煩
唔理佢,人哋以為五毛狗意見等於連登主流
屌鳩佢又驚佢回一次post收多五毛

我會由佢不停收五毛揸乾共產黨

定時開下呢d post五毛狗都會自動波衝入黎吠

寧做五毛不做屈毛

屈毛真係好柒